下個月要去內地 求救

呢排發左夢，但係下個月要翻內地（非自願）
想問除左del相del apps仲有咩可以做？
利申：屋企人唔知，覺得冇做錯事就唔會比人拉

del相del app

對話記錄

就可以安全，小心人地幫你dl返app睇，所以app內資料都唔好有

帶部廢電話返上去咪得

用第部電話

自動送中？

帶部太空機用太空卡

買部cheapcheap電話

買部3310加張預付卡

買部垃圾機啦

坦白囉
問老豆老母係咪想冇仔送終？

我都要翻大陸預左要del連登 youtube gmail ig facebook

3310

轉用部垃圾電話啦

返過 冇事

換電話....

內你老母

換電話

諗個奶油直情唔好返

如果去旅行就咪鬼去啦

支那/強國/蝗國/中国
內地

平平地出部新機 你del咩都冇用

錦田有咩問題?

換電話咪得

拎第2部電話買張sim card